上門補習點搵客

黎緊暑假，想幫小學、初中生補下習幫補下家計
有無同行教下路點搵客？

Wechat

kits tutor

呢類agent狗也不屌

你唔識師弟/親戚介紹都要靠佢地

前排係ig用個間agent，只收1堂學費之餘又match得快

叫

Push

咁正

係咪痴線 點會搵agent
直接facebook group啦 大佬😂

貼街招

依間啲人好nice

登記左

Thx bro

直接係連登開po咪得
我個補習阿sir都係連登搵

補小學 初中為主
Tg nevergiveup17

屋企樓下放枝紅色光管

上fb 搵上門私補，出post撈到個k2...

留名

呢d好蝦人做 做到想死
同埋佢地專注力好低 一個鐘要prep好多野
唔係讀幼教/好熟小朋友嘅真係咪亂黎
利申：伏以中

無野 上網down d paper 同認下字寫下寫
都輕鬆既（上左一堂昨）

搵唔到既

應該係tutorlandhk